發夢小綜合同個人見解。( 和理非同勇武都入！！)

小弟睇左幾嗰屌和理非同勇武既post，了解到和理非同勇武雙方既心聲同意見。
所以各下有個小綜合同以自己發過咁多次夢既經歷想發表小小愚見，令和理非同勇武唔好再分化，以係團結，互相配合，幫忙，合作。

希望大家認真睇晒！

首先我知道勇武其實好需要和理非既人數去撐場，如果和理非次次驚就走晒，啲狗就會見人少清場，前線既手足就更容易受傷被捕。

所以我覺得大家以後要走，都唔好叫其他人走，你自己走大家會明白尊重。除非到最後尾班車真係要走既時候，先拉埋前線一齊走！最重要係前線要一齊走！佢地唔走其他人都唔好走！

然後我講左和理非可以做咩先！唔好再坐係到咩都唔做

1. 整訊息人鏈！烽火台！ :每50米揾個人企高位，幫手傳訊息，例如要咩物資，睇下個環境邊到要幫手，邊到有人影相etc.

2. 起物資人鏈

3. 做哨兵 : 要真係高處，橋個啲，睇邊到有狗尼緊

4. 幫手開遮

5. 整鐵馬 : 一定要帶手套！

6. 買物資 : 水好重要！水好重要！水好重要！ 索帶！

7. 幫手叫物資

8. 到處留下字句，不論地下，欄杆，牆壁。

***第一樣好重要！經常見到啲訊息傳到一個位就無咗！

之於前線既兄弟，辛苦晒你地！希望你地可以考慮以下既做法。

1. 你地決定左某啲事之後，話俾烽火台知，等佢地發放資訊俾後排知，無論係整鐵馬，要衝etc.

2. 如果啲狗無衝擊，希望你地保持克制，記住我地同班狗唔撚同，我地有理性！
有人話咁係咪一直做被動個個等俾人打？ 所以我建議如果前線想係無衝擊既情況下推進，唔好再扔磚頭或其他嘢。最後只推條鐵馬上前，鐵馬上可索啲長遮。
因為扔磚佢地可以扔翻過尼，同埋又會俾其他唔識諗既和理割，新聞播出尼個觀感都好啲。

3. 到底走唔走，幾點走呢啲大家互屌過好多次。所以如果前線想後排支援既，希望你地都盡量傾下到底走唔走幾點走，等後排知洗唔洗等埋你地。

4. 雖然知道你地都預左衝，預左受傷etc. 但如果有時個情況真係死路一條既時候，希望你地都聽下和理非意見，大家一齊走。留得青山在，哪怕冇柴燒。香港人齊上齊落呀！

暫時係咁多，大家有咩意見，補充隨便講，但希望大家好尼好去，唔好互屌。大家都係香港人，爭取五大訴求！

不過唔好意思俾我屌一屌人先，我見到啲屌人post真係心諗做乜鳩，你見到有問題你咪幫手諗方法解決，係度屌人好有用既？

*最好只推條鐵馬

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

推

唔係騎劫前線，而係你說服唔到我點解要留。

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

負皮.

1. 前線幾時走唔使你教.

2. sorry你陣左膠除好勁.

3. 你講果D, 人地一早回應晒, 又話睇左post?

冇是咁的, 零分重作.

Push

第五點，最好買3M防割手套(~$25)，比勞工手套薄、摩擦力又大啲

無論勇武定和理優，都一定要gear up!!
咪再攞遮當武器，全部人手一枝鐵行山杖！！

1. 我無教過，我係話佢地有共識希望佢地同後排講，後排成撚日唔知發生乜事，唔知點幫。和理非覺得危險會想叫佢地走，前線唔走咪同佢地講。講咗再重要係前線未走其他人唔好亂散，因為啲狗會推進捉人

2. 點左膠法？好態度就係左膠？

3. 我無提出過問題，回應乜野？我係俾意見，亦有講如果大家有咩補充咪留翻個言補充，我暫時係諗到咁多。

上頭排再同大家講一次吧.

推 水好重要

想講 唔好整物資鏈 太無效率
隔遠小小 每人跑多幾步 接力咁傳 會快好多

幫你推 成日見到企係度唔幫手
出得黎 大家就一齊出力啦